太古城 IFC俾黑警攬炒完，下一個到邊？

SHK

Sogo 做sale
一田做sale

Sell HK: 我屌

國際金融中心商場由新鴻基地產及恆基兆業管理

我諗巡迴演唱去多兩三個地方可以停一停，因為有太古城第一次之後班狗就會部署

Sale都冇人黎買野咪好大鑊

排隊俾錢嗰陣喺度播，洗腦洗到好似don don don donki

突然間諗 如果donki 唱下歌 就有過百黑警入去趕人⋯
唔知日本新聞點報呢

我淨係諗到個畫面會好撚迫，啲路已經窄，再加埋記者同黑警應該插針都插唔入

又偷可樂飲

屌好多人聚集! call police

新城市啦，最撚串係佢

Sogo感謝日

去感謝祭買平野算唔算共同目的？

新城市大熱當選 最狗係佢

搶1蚊個煲，名額有10個
呢度已經十個人違反限聚令（黑警邏輯下）

唱donki

Apm sogo

我到左，好撚迫呀真係

到時就知 玩即興

又一城好
又可以休息兩個月

新城市 海港城

MOKO

星期三緊係去aeon lunch

MOKO 新世紀
四通八達

海港城啦

仲要大家真係有幫襯 有野買走

支持新城市

七個要排隊既多人停車場？
我有權排車位

Yoho

18區巡遊，呢到完，就轉戰下一區

新城市 or 海港城
話說識人做海港城話生意好番好多wor啲餐廳要排成個鐘先有得食

又一城啦

可能有兩個商場同時黎，遲的重多

勁撚多吉鋪不過無所謂，呢個盤啲管理公司經理又藍又閪，搞鳩佢我心涼

藍店

IFC手足入黎

SELL HK 大把mall

海港城

Aeon 周三特價日

一定要收sell hk皮

已報狗

首選

日日IFC

重點幫新鴻基慶祝

多人到咁 on79
平時班狗究竟有乜做?

搞下商場仔咪幾好
反正裏面啲野都唔應該存在

千祈唔好搞朗豪坊自己友泥

排iphone se2
願光影輪廓 全歸世人

又一城新裝修之後都無去過shopping

D玻璃

其實商場早有準備，熟讀了「限聚令」條文。根據條文，可讓授權人員（警方）要求擁有、控制或營運該地方的人（商場業主和管理公司）交出在該地方進行的任何活動(該人員合理地相信屬受禁羣組聚集者的任何文件或物品（如閉路電視片段）。之後就可以拉人...

「限聚令」條文：

買咗
不過唔介意買多部

睇黎好唔掂，做sale做成個半月

CWB sogo

Sell hk而家連ifc都俾狗入去

海港城?

推

而家全民口罩
根本認唔到邊個係去唱歌 邊個係藍屍

不過要小心便衣狗

SHK 最賺錢既商場

Apm
Moko
新城市
上水廣場

Agger
最重要係warm up返凝聚士氣

上水太危險

其實公共交通有豁免既話 移動中既黨鐵車廂有無得lum

太古廣場啦

又一城 dou ok

新鴻基新鴻基

一係do nothing
一係831

如果5,6個地區同時有人唱k

想去

c子山

和你go

沙田之前都plan咗聽日搞

pp

小型滅火器嚟嫁

Sor 改咗5月1

唔好玩爛 事不過三
黑警會升Level

呢個啦
仲諗住搞thankful week?

apm,please

正

有料既 搞海港城 一個海港只有一個海港城

Apm la

pin this

Sogo 就快有thankful

新鴻基邊個場最賺錢？千祈唔好搞呀

一田有購物優惠日
又有呢個

我要去新城市行街啦

達到目的 立即閃人 下次可能出便衣埋伏